一日食飯錢50

你會點分配

兩餐定三餐

兩餐就 菠蘿包*2+牛飯

儘量想早午晚健康啲

生存同健康你二揀一

唔食

健康

自煮囉

想健康唯有自煮，50蚊除左頭幾日因為材料唔夠要捱一捱之外，以後就會越食越好了